入黎講下公認好睇/神作但你覺得吹大左既劇/戲

千與千尋 睇完都唔知講乜 但唔知點解爆紅
絕命毒師 節奏慢到hihi 睇到就訓著

呃負皮po

王家衛啲戲、上流寄生族

千與千尋 如果細個睇感受會好唔同

幾時睇感受都唔同

銀翼殺手2049

dark

你的名字<idea同情節都老土
last man on earth

太陽的後裔
男朋友
真係悶到嘔

呢套係調番轉

天氣之子

Stranger thing

Drive

滅絕

真心唔撚明 最尾15分鐘呆撚咗 上網睇番d人話咩好新奇又剩心諗wtf

Prison break